［正式宣布］香港全面踏入和平穩定

睇下旺角幾和平
無發生過任何事

你星期六瞓到而家？

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？